當Android加緊多工同畫中畫既時候，Apple已經推出左劃時代既Animoji

原本諗緊iPhone X賣成萬蚊都有啲驚佢廢，買唔落手
發佈會一睇到Face ID已經開始濕濕地
一推出Animoji果下直頭開心到想喊，真係好有創意同好好用
an機年年加埋咁多垃圾feature，搵個同Animoji同樣級數既都無呀

iPhone X！就是智能手機的未來！
In Apple we trust!

九千幾蚊真係抵俾, animoji溝死女

Android 真係好撚廢

曲到圓

指定用返 message app先有

WhatsApp出唔出到先
Apple standard黎
咁 android又要整第 set

an狗無西屌

其實有冇人知imessage 嘅market share大唔大?

劃時代
試下搵 FaceRig

北美好多人用，亞洲不了

尖端應用科技用係啲低能野到

竟然花咁多時間去講識郁既 emoji , 唔係無野介紹到咁呀, 我仲以為去左小朋友既 playgroup

一定係好既
Voice message有野睇下
幾好

笑撚死

成日話人個face id 廢
屌 講咁耐 自己嗰個都廢
仲要cut 埋 touch id
打密碼啦 i狗

令更多人用最憎收到既 voice message

It's Amazing !

其實個emoji都算係新野，
佢中間有段叫個製作人出黎講game先笑死
唔講以為睇緊E3

仲有個4k HDR, 大佬呀，隔離sony m$ 年幾2年前發布都冇咁大編副

Proud of my Apple

嗰陣d仆街話拎起部機先用到指紋解鎖幾唔方便
touch id放喺台面就用到最方便
而家炒哂車

你試下重新開機都會要你打密碼

佢段野無講after reboot